一年前 有個人走出黎話中共係美國建國以來最強大既對手 當時冇人信佢

同不同意中共係美國建國以來最強大既對手？

事實證明
無論係鼠疫 豬瘟 水災 蝗災 武漢肺炎 貿易戰
（漏咗請補充）上面每一單連登仔都吹到滅國咁濟
但中國仍然好似咩事都冇 中共既政權完全固若金湯
相反美國就黎自己收自己皮

唔知連登仔今時今日係咪仲咁低估中共呢

講到共產黨 冇人清楚得過原post樓主
啲傻仔唔岩聽就比負評

其實你地真係唔太了解共產黨

走得太前 通常都冇咩好結果🚬

連登講將來既野會被人負評的

推
撲巴

連登仔對中國不利既就吹得太大
有利既事就不斷淡化
搞到最簡單知己知彼都做唔到
日日係到打飛機妄想鍵國

5毛 pr 打手 浪費新acc blocked

認真：想持平分析局勢信連登一成都死得

拉

點睇你老友老鳳攻擊撲巴

切哥

鳳哥當年仲未加入熱民 走得慢過樸sir都正常

樸哥

連登接納唔到事實 淨係識圍內打飛機

蝗災 水災 肺炎 全部都恢復得勁快
班友仲日日幻想緊支爆

好似滿兄成日講啱既野，但佢地都負評

鳳兄群得波台耐正常咗勁多

#5比人屌到仆街
事實又一次證明牙習招永續勁過特朗普幾班

點睇#2條link嘅#2勁多正評？

block左睇唔到

係本身重度 依家頂多輕度

輕度喺cc台已經算異類

去B打post攞尾彩？

另一邊廂，帽哥仲係重度